重搞地區遊行 重拾士氣

好似七,八月咁
可唔可行

如果PoPo仍然係七八月方式嘅部署咪可行